hi 淡友（133）

無人開?

上啊HSI 做乜鳩又跌返落黎啊仆街

QQ

yes sir i am waiting

巴黎鐵塔反轉20次

上呀

又一棍落

入熊可以,唔洗理,升唔上!!

爺閪好慘
又要搞股市又要搞人仔
晨早出咁多轉
真係腳仔都無力

QQ發生咩事

睇下殺上296 會唔會仲咁串

好友 bye bye

明明綠燈轉眼變成紅燈 假使相當勇敢怎可挽回自身

QQ 快啲價內!!!!!!!!!!!!!!!

殺牛倉

QQ怕毛，一定唔穿370

係咁跳水

一開市就係咁撚狗

我果隻要成359

真心唔識玩

極限熊翻左15格

仲未見底

牛咗

支爆

crazy
0.1買?

跌啦

我要攞返我上星期唔見左既野

Miss咗 可能要聽日先再有機會

屌

Unstoppable!!!!

屌你老未跌乜春啊

好快上一上 穿咗15分鐘

港女真係好痴線

熊軍大
勝

話咁快QQ已經......
打緊370

早晨，wa wa wa

局住過夜既熊真係唔同啲

再執熊，今日到target
各位努力

食多11格
今日唔錯

我想放呀
7月5號睇到而家

無咁顛 0.2入

又話11點先起身

反手手

QQ見曬底，快D撈底搏反彈

4次局過4次都係數錢

分分鐘已經睇曬全日精華

屌你QQ幾時肯彈
唔彈港女無力呀

熊左，又夾

彈緊啦

唔跌下點引熊呀 咁撚多人入熊 唔通大戶開話善堂派錢呀？

會唔會係呢D位熊阿

QQ係咪有暗病，老美D投行係咁沽

爺閪

支爆收水

呀爺+緊8 港女唔跟都唔會跌
各位牛軍唔洗驚！

入少少270牛逢低加仲好

閪證又夾

爺閪又升
好勁

我知錯啦

牛軍真正反cup

又凖備轉燈

港女

震倉姐

升！升！升！

玩到燈制都爛
入左市扑暈自己5點起身

爺西又人民幣/上證兩條戰線一齊開

QQ一直拖住唔升都無用,上證點升都無用

兩邊面腫哂

騰指呀, DKLM!!!!!!!!!!!!!!!

今日又執完4千 收手 個市咁都唔敢點玩 大家贏多啲

今日執格仔一流, 夠哂波幅

QQ暴力救市啦而家

出入左兩轉都賺十幾格
牛牛果然買唔過

上證 然+12 港女追數喇 !!!!!!!!!!!

去打個電話返到黎上證又爆升
上啊, 殺熊軍一個片甲不留

來回地獄又折返

700好波! 日日跌幾蚊

入遲咗食得1格

10:30 先起身 望到個市 咁chok 好彩無落場 估到會咁chok

700拖住個市

今日成交又縮........................

屌你QQ

QQ真係拖住成個市

QQ牛坐15格平走到好彩

QQ既DH係373$

咪燈囉
遲早都要死

邊有可能殺到285 D熊

戴好安全帶

準備 free falling

就咁睇都知無力升 可以入熊 牛軍依家轉投熊軍仲轉得切

1皮野入700牛

真心想升真係要由人仔跌
大量水入黎買股
可惜係兩樣都無水已經變左自保掃磚頭

咁牛熊比條船應該會2:8

似跌唔落，282鐵底穿唔到

引緊熊,我落左疊

仆你個街 星期六日仲咁多人話爆升 差啲信左

282神奇力量

回下氣啫

唔理啦,cashed

升呀

原來QQ 要8月中先出業績

出業績往往係最危險嘅時期

放心啦 仲有投機者會低位撈牛 牛=投機, 熊=投資

呢d撚狗市真係玩埋我嗰份算
一陣突然有方向就仆哂街

如果預期係差, 即係會一路keep住妹落, 到8月中先彈返起

你又啱

先會單邊

妹到冇晒心機

遠熊/PUT當正股

妹市又話悶
撚狗市又話易仆街

今日都妹 前前後後都5,60格係到

好多浪

PUT 緊啦, 不過妹係好傷時間值

有咩??

B浪真係好難玩

有...你睇下圖都知有啦

我單邊熊今日都4X格,如果食埋今朝個波牛就有啦

有無特價牛熊推薦

哇
中晒伏

每日提自己放下

今日連佛系半日都唔得 風高浪急

頭先上證十分鐘爆10幾點啲錢又燒完

又黎大跌

單邊市直插就最好

呢棍應該幾深下,睇路

0操作
牛/CALL又唔敢入
熊又無溝
QQ熊又太貴無入
388熊又set太平入唔到
rubbish

15分鐘出撚晒bb 等升

手多買多2手熊仔, 10格收手, 其他PUT 果D 坐到月尾變廢紙

星期五超支
同埋星期五係未有5050億

yes 32000

劍指三幻二

跌到2800 國家隊就會救市

700跌少d啦

講咗 不過我唔會入牛
等位溝put

今朝睇 Bloomberg, 條線好似係平線?

A浪應該要穿埋monthly 20ma

完全無方向

我都覺 今日好慢

夾死啦！
收隊唔玩

上證升 -> 港女跟得好慢
上證跌 -> 港女勁敏感即跌

好撚忙呀今日

無錢買貨，企左係度

又黎托市後遺症
永續妹落

qq又血肉長城

港女真係名符其實，完全唔知自己想點

以前有幾MIL

豬左20k

上證個燈制玩爆未

入親熊都執錢走

早晨

係 wor

忙住瘋狂反手

今日有上有落喎
好奇你買咗乜

最近想買本kindle,星期六日係咁睇,結果今日就買得

今日完全唔敢落call

有冇師兄可以分析下小TRUMP TRUMP 點解要講人仔過弱同小9聯處局加息既言論，洞機係咩呢。

穿埋370

早前買落qq牛一下落到370變廢紙

QQ 370穿左

700 呢5min 成交

PUT 爆QQ會開心D

好撚古怪 上證一轉燈港女就會回

垃圾qq

重put

睇住隻Q牛正股$370-->$369.
$0.05--->$0.032

700其實咩事?

我屌你老母。QQ落乜九呀。內銀都升到無break

廢囉

overprice咁耐, 要還

QQ 試穿370 股乜王

qq跌到幾時先識停

今日都底啦
好撚誇張

屌你QQ 股王廢撚到

排左368支持

370啪

overpriced 咁多，跌到100就識停架喇

都係個句: 阿爺係無能力同時救咁多條戰線

快啲入價內唔好咩, 我地D 蟹

已經3月底 係咪有咩消息出左..

q牛跌到散哂

正式宣告，可以全面開熊，點升都唔會升得太，跌就無限

搏Q牛搏輸左添 好彩隻熊幫補下

66729就啪

佢每跌一蚊,我就排低一蚊支持

1103 成交額 2.9億

午市前又想磨,我出先啦

比隻QQ整死左個市, 食L屎

359.8

連燈指數加燈神吕布搞彎晒個市
過夜冇勝算喎

qq一定有暗病

同船

好彩Q牛走得快

個市比你地搞彎哂

而家入咩貨

其實點解仲有人供QQ?
就算QQ跌到咁, 呢到都仲有人教人月供QQ

我不嬲都熊

供完都2046

十年後QQ 會有700蚊

700上700(142)

又抽高 再沽

yes
2046 侵侵都死左

十年後土共倒台
QQ一文不值
外國科技控制支蟈市場
可能係咁呢

股王350見

牛熊過唔過夜?

早市都未完喎

你咁講啲月供黨點算

QQ 慘？ 問過舜宇未

舜宇比人出左一張紙就由150 沽到而家， 都係一個星期唔夠

月供黨係無視政治變化, 再供過囉

又夾上

食屎啦 QQ

高位17x

大力D啦
入唔到平野

上證閪市

只值50蚊

舜宇堅無辜
明明業績好好

無錢入

啱啱做乜咁大棍

舜宇我買唔起 諗番個時好彩買唔起

有冇咁黑仔買咩都輸

見到巨乳

做乜9

港女跟跌唔跟升

今日真係玩死人了

今日D科技股全線收皮

今日爺爺幾勁
港女

想轉燈,唔知大市跟唔跟 好彩早走左

aggre

去咗做野咁就miss咗幾個浪

買左牛 坐到hi咁？

chok 到 一執格就走

剛剛拆細到100蚊入過下， 升到120左右走左， 之後火箭直上

都無浪

2018 都52週底了

2382都就快

97.5

又妹到收市

唔會啦
我118都入過

等埋QQ

大家諗下晏晝會唔會爆上啦

唉，有2382係手，141果陣入

285max

我仲有半球700

爆上285比我執返幾格啦
D牛仔坐左成朝

good luck i bear

好似上星期五咁
飯後爆

點同上星期

爺閪又上
港女

10點幾個時做咩唔放

求其call少少等284先

爆到上285唔止幾格啦

港女真係好煩

人地跌佢咁敏感

仲要歐美上深跌都關佢事

今日又唔識跟升

不如諗住爺閪收會唔會破280好過 國家隊都無晒錢啦

正股? 幾錢入?

隨意睇番幾隻283-287 gei 熊, 285 樓上個d價都幾穩定, 暫時睇285係心理關口且幾穩

我寧願QQ牛
收回365

雲化馬

50 MA : 29788
250 MA : 29507
----------------------------

range 278-286

好廢個市

跌又好升又好，起馬俾我得個知字呀

阿爺+10
痴線

你唔上唔落就仆街啦

上證係都要午市前扯盡...
午市似都會再扯, 熊軍小心啲...

今日QQ咁弱 我驚

上證+11

我唔太驚 但唔覺佢會郁

通常 QQ應該會上番水

港女矛盾緊跟外圍回定跟阿爺升

QQ比人惡意沽空呀

QQ真係完全跌到散哂

369QQ牛 仲有0.03

又妹返上去

又到牛軍威威

又黎

QQ+ 5 要發力喇 DLKH

可能朝早救完上証下午救700呢

10分鐘前入左牛 想fapfap既就呢家再入

賓周哥never lose

POST 倉

賓周哥打救世人
下午睇彈到幾多?

QQ 廢到屎咁

想問D牛熊唔跟恆指係咩玩法
上落20點都企死一個價位

跟期指

期指

想問qq點解都唔跟

佢個名係叫恆指XXXXX熊WOR...

係咁 你了解下先

期指個名係叫恒生期貨指數WOR...

祝你地輸!!

期指chok到一秒20點上落, 唔出奇

答左你都要咁黑心

做乜鳩, 自己柒咗要屌人

脾氣咁暴躁既你

一陣又星期五劇本?

國家隊救市

屌白癡仔 自己乜都唔識落場玩 柒左仲要屌人 齋笑下你咪比面你囉
比著我屌柒你好耐

依加係傾閒計時間

晏晝真係上爆下爆都得

HSI轉燈

突然爆上既
未開飯喎

似爆上 有放水消息 加QQ應該見底(掛)

單日轉向再轉向

QQ 快加速 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日似係狂玩燈制

我feel到一浸牛氣

假升

不問價入牛!!!!!!!!!

轉燈

國家隊亮劍 咪比佢亮返排先

睇個勢下午又爆升 QQ仲未追落後 快d搵定QQ牛一陣上車

上證放飯期指先預先扯70點, 入定牛等午市爆升

紫貝巴唔好燈啦 遲早比證監捉你造市

上唔上到287

燈你老尾

咁撚多人話入牛 係唔係應該走一走先

做咩阿你地,又係到燈牛

唔郁好過郁
高位加熊/PUT

唔玩了

桓牛而家太貴 玩QQ牛會好d覺得

燈到hsi 頭搖右尾擺

見到我賓周哥既料未

單日轉向轉向再轉向, 之後再再轉向

呢d市先有機會發

入咗小注牛等收錢

我8格喇喎

今朝唔洗輸錢嗰啲身手都算唔錯

今朝高j左牛 依家先返到家鄉

輸左幾十蚊

DH 28391
睇到衝唔衝到

兩部kindle oasis

sorry我錯了
燥左
原來佢1:20000

手痕追左QQ牛，輸死

似上WO

Q牛抵坐一陣
利申上個禮拜五收市斬曬

冇時間玩, 都係去到高位加熊算

都係果句最多咪去到0, 點無限

賺左13格

下午再妹, 我收手,入下個月PUT 算....

冇走熊 冇賺到

下晝牛硬！

其實睇指標 根本頭先一定係入牛 已經提左你地

Q牛坐緊

屌10點幾果陣冇走到熊仔

連登指標？

不要馬後炮!!

下晝應該牛氣沖天

佢算吧啦

屌 高追牛坐緊

內銀日日狂升

你id

點解唔走? 雖然我都睇唔到今日會插

有賓周哥喺到, 幾貴牛都要買啦
你話有你喺到實升

有佢係度, 我安心熊

開會

40分鐘前已經講左 唔信個話自己望上去 我叫完你地入唔夠2分鐘已經跳5格

有時我去痾個屎都要平倉先

跌咁多都上返去，買盤有支持，睇黎下晝一定大升，起碼到285，好友又贏

係遲我6分鐘入同十幾分鐘報姐

大家有數計 我當你買最近嘅牛 都0.06X
一係大家好大注 唔係賺唔多

明明柯屎先有機會睇手機

我開會前set競價走, 雖然冇左幾K, 但係我set錯高價竟然有人接, 蝕少左

下晝牛佢老味一球

牛軍總司令到
邊個敢做副軍?

手機㩒制慢阿

市場巴點睇下晝

一直手機買賣

巴打好有料 下次可唔可以早小小同我講聲等我唔洗研究得咁辛苦

仍然KEEP 住44格牛 .
唔會亂開熊倉

一陣長生 復牌
呀爺會跌幾多

我廢

咪又係得10% XD

勇 點解唔食左先 44格

跌10%？

個股 XD

密食當三餐

淡友po咁得戚會俾人狙擊，收手啦

12:04【央行單日5020億元MLF操作創紀錄 中信稱貨幣寬松無疑 3季度有望降准】央行繼據悉鼓勵信用債投資和在資管新規細則中放鬆對非標投資等的限制之後，今日又開展了有史以來最大規模的MLF操作。央行今日開展5020億元1年期MLF操作，利率維持在3.30%；無逆回購操作。中信證券固定收益研究主管明明表示，央行動作頻頻顯示貨幣寬松方向確鑿，此舉意在通過寬貨幣對衝此前緊信用的影響，預計今年年底前仍有1-2次降准，最快可能三季度到來。

阿爺又放大水+炒降準=牛軍必勝

今朝56格都冇食,
而家44格先食?

玩開大期

我部kindle差個case同mon貼，俾我賺埋ok?

仲以為你call輪添

劣幣驅逐良幣

撚知你56格咩

呢多多高手，我都係執幾千蚊

你又冇牛過兩日夜 .
點叫牛軍??

睇嚟要不問價入牛

希望成交急增. 如果OK 過多一日夜
唔OK 就食一半變零成本

打算初黎報到 得戚d得多d人認得我 如果大家唔中意我就停啦

開市開牛 g持你

我要做龍軍總司令

所以你只能做副司令

刷存在感

月結=牛
大家有咩睇法？

有沒勇氣一起圍剿285 熊糧倉

請我做副軍ok?

30號?

答咗你仲想點

7月5號一次

屌，仆街

翻工好悶架嘛 所以我都得翻工時間會上黎

你地做瀨尿牛丸啦

好正

你而家POST 牛倉作證喇
彭總

不嬲開市先打人嫁啦

學金融才子咁，大家都總裁，super

唔知
我見之前佢地話就快月結 所以會牛
因為要做靚條數

朝早高追左牛
到家下仲坐緊3格 一點同我爆上去

本人只能任命你做275太守
去放火燒285糧倉

巴打賺緊幾多格

你如果留意開佢既話，就知佢咩料

有故仔聽？

69749@0.037

遠到呢

呢度變左痴線佬集中營

星期五O個時唔算遠呀

你唔過夜就叫偽牛

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

布兄想燈牛軍 要棄軍了

輸到痴線

布神指標 另一個角度睇既話 會有幾多%準

睇位要加入熊軍鳥

我份人好簡單，隻牛有10格我就食

有冇人記得: 布神係未手執293熊?

偽牛軍

都話我係龍軍大將軍

而家最近熊都要285
牛軍要齊心合力才可攻陷

屆時比位我加入
OK?

自從試過50格變5格之後，都係見好就收

我好認同 我都係咁上下就收

都明白既

12:15【外媒：中國境內債市違約規模至333.3億元】彭博整理公開披露信息稱，2018年中國在岸市場共計發生了至少35例新發債券違約事件， 包括26例公開發行債券和9例私募債券。最新違約發行人內蒙古博源控股集團有限公司，發行額8億元，票面利率7%，發行日期2013年７月18日，違約日2018年７月18日。

阿爺債務危機

習總： 屌，好忘啦，救咩先呀

走鬼阿

熊得

我全都救

上證好野

唔跌

又暴力救市

上證升到啪啪聲

屌你個西QQ 終於識郁

有9屎用咩，QQ一日唔上，一日都係食屎

上證又嚟料

QQ唔郁拎黎壓恆指 一郁就爆到fapfap聲

上證真係好撚on9

唔想比恆指升，熊得na

今日個市 做乜撚野
熊軍比佢玩死

5仔呀 !!!

睇下283 284壓力位表現係點先

上證永遠會喺關鍵時候反高潮, 垃圾閪市

懶睇市，食左先

咁啱呀

同意 走走安全d

賓周哥一走個市就跌架喇, 唔好啊

gun 食左先 企得穩先追 5分鐘爆成50幾點

唔食都 先啦

差d以為5秒鐘爆

上証爆升港女企定定係咩解究

爆升

夾死

今日咁快殺285 ? 我未準備好

牛都玩死
朝早放晒
再入，跌到

爆升黎睇下

已走，訓多陣先

股王企到定一定 唔追牛住 唔知有咩陰謀

今日應該未殺住，咁易殺仲邊有人繼續玩

牛軍副總請報告 285熊倉狀況?
放左火未

上證又係冇頂, 好野

要食飯啦 唔想食飯都望實

阿爺暴力救市

我都食左啦

垃圾QQ

可惜差一格就食盡

上證 +25 !!!!!!!!!! (+1%)

今日HSI +1 %?

牛佢老味

痴線佬

十一格牛已食
想抖返日

痴缐佬

港女女權自主

獨立

睇黎真係無野整得死大陸

跟跌唔跟升 定律黎

又唔跟爺西

都係跌唔落

今日目標28400

內銀係咁升喎

港女性格冇得改

牛三 is coming

牛四

今日成交起碼都要有100B 呀

應該有得再上,但係我又蛇呱

1:00 AGENT 打黎問, 你唔係睇樓....

壞消息當好消息炒, 單日轉向, 牛3 confirmed

食1/3先

五分鐘圖BB頂落少 等佢落到中線以下就放

又無力啦

遲D覆佢

玩夠啦爺西
直落過山車

恆指暴升四十點

回下氣啫, 上證一陣再扯就上60點

快啲29000 啦我想入PUT

侵侵嗰2000億美元關稅正式實施再搵你, thanks

爺 + 21

覆佢月尾見.... 到時買多幾間

QQ係咪要跟

準備又轉燈

最後上車機會

One two!

難啲, 爺閪次次一扯就扯到盡

轉燈比我入貨啦快啲

爺閪又射

正臭閪

睇唔出有幾難.... 35點.....

叫佢加入牛軍啦, 仲打工

呢d撚狗市邊個落場邊個死

牛軍一樣可以返工

收市報 29000

番工對沖,定律黎

除左朝早panic sell有肉食，其他時間個波幅細到

個市好悶

準備又過夜

升又升唔上跌又跌唔落

唔細架啦

諗住285加倉
Dllm 283都企唔穩

+-300點都黎

又轉燈

港女好渣,我都想加,排唔到

一陣就殺上285

食開大茶飯 300點狗都唔屌

壓住唔俾升，癡撚線

sor 我有100點就滿足

其實係托住唔俾跌

275先食囉

熊軍大勝唔洗睇啦

期指班痴線佬想壓落去
但現貨唔跟

唔知想點

我覺得可以熊一熊

分明托沽，用內銀托黎沽其他，沽空大，升跌比同埋創新高低都係跌多但指數升

牛三 大戶唔好阻住升

285熊無死
不過上唔撚到

頂.....

睇多陣先

又妹到1500

62071 絕地武士

QQ又返到來370

期指, 轉燈

轉一秒, 不如唔好轉啦

冇啦, 次次一轉就彈返20,30點, 冇可能再落到去

布神一買牛, 就搞死晒個市

比D 力啦, 你2隻野冇食飯呀

呂布快啲轉買熊啦

好古惑架,一日未真係轉向都係會反彈,所以都係睇定D

有無恆遠牛介紹

又假轉燈

轉了

撚狗市

入牛時機, 今次仲唔畀我捉到

未必

free fall

港女唔跟上証，三點就直插

阿婆都識玩

一棍落再抽上 係咩玩法?

玩下波幅算

信我啦, 睇到D 大戶玩野....

有無遠牛介紹 大將軍

今次呀婆都識玩

點解唔買近牛?

港女唔跟上証，三點就爆升都可以

因為牛三is coming 再冇近牛

無咁多時間睇實 ，你可以照介紹

未來人出現

期結要chok上chok落，呀婆都識玩

其實呀婆有咩唔識玩?

前提係冇任何消息彈出黎

真係無事彈出彈入 撚狗市

呀婆玩到出曬水

呀婆經驗老到，有咩會唔識
77歲呀婆都上連登啦

其實阿婆係股壇最強美譽

玩緊咩呀大佬

啲棍好大碌 爬格啱哂

講乜都冇用. 你都冇牛

其實呢度所有ACCOUNT 都係阿婆既分身, 得巴打你一個唔係

再講一次QQ最好上車機會

內銀隻隻都升到唔識停

Putput車？

當個個都覺得QQ係低位

冇力啦

呀婆上星期五之後已經變左富婆食緊連登仔

屌，好似又想玩十字，今次圖表派又大賺

No la
等375 再熊過

比我いくいく

即係仲有得插

羊巴, 你埋PUT 幾時到期??

10月

QQ比人壓住係呢個位... 想升都升唔到

今日上證好似點都想收2850呢個位

靠高開同勁假
即市升太貴

面皮真係好厚

你就好啦，我全部7月，等收皮

人仔又微跌

上星期五就想收+2%
好明顯下

我都想

港女叻叻同呀爺升一樣點數

唔駛慌，一用內銀托市就好快跌返

瘋狂抽插期指燈制

熊軍今晚有冇人過夜

一年20K

點解咁講

彭巴20k你咁睇少自己

買樓 買兩層掉一層

月尾呀婆都識玩
今日升就聽日跌
聽日跌就後日升

跟

你隻狗勁WO

過往歷史講既

期落極都落唔到281字頭 加唔到貨

又扯

屌我輸，仲慘撚過狗

道期轉綠

真
6月仲搵到錢
7月針到仆街

CAN YOU FEEL

屌仲未升完 做乜撚

同我扯

係就升多d俾我加口沽

The spagheitti

想點

呀婆都知要升

qq跌 注定升唔多 妹到完場

布BRA, 你點睇呀?

兩次278左右到彈，期指見到有買盤買番上去，應該做左短期底，8月有機會抽上250天線做反彈

期結前應該有排chok

熊定牛
好難捉摸

屌你老母上證真係好撚on9

阿婆市

夾死人

算啦 如果要追擊人用頭盔詞語 大部份人都可以比人入到佢位
呢個只不過睇法黎 實際操作令一回事

今日跟美股唔跟爺西

7月冇得插, 我手上ALL PUT 變廢紙, 明晒.....
咁我收工啦

上證食左春藥

呢個星期做牛軍先 支持國家隊

上證兩日升100點

仲有7日

聽講上證今日都稔住升2% 嚇下鬼

我得5日, 30號到期

末日put黎？咩num睇下

期權PUT 27600, 27400, 27200 一大堆

gogogo 上284食熊熊

不相關既理由

期權真係無計 276都有d機其他真係牆紙多
依家仲要班大户㩒住700平淡倉

阿爺唔閪又qq都係閪 升返上380啦屌你

比隻on9 qq拖住隻牛

60606過夜算

跌嗰陣就唔搞港獨
升嗰陣就搞港獨

99地成個星期都係呢個位
升返300點得唔得
想袋少少走

玩完
升到咁

連大陸一半都跟唔到，垃圾

又黎
80點都爆升

係上證太假啫

有升過去, 我去一去TOILET 番黎都係一樣

其實係大陸係港股沽貨拎上去救市 港女唔跌就係散戶入場以為會跟上證 點知唔跟

仲有半個鐘 嗰啲咩上證升完一大棍要五連跌仲準唔準㗎 最後機會喇喎

牛軍總司令召集牛軍

報到

回頭是岸

上力啦

你中午話過我咩料？ 願聞其詳。

28300 但極都唔穩 入少少熊仔收市食shake shake 是條

企

700神話破滅

上就一定上 根本都冇近牛

284先叫我啦

上證+1%
港女only +0.2%

星期五有你唔入

得番短線散戶
好難上

都係睇買聽日先加沽 撚狗市

對你既景仰有如濤濤江水連綿不絕，就有如黃河泛濫 一發不可收拾

有冇熊軍過夜

坐緊5格

收手啦

坐緊9格

點解會有聲

止蝕位呢

唉 玩牛熊玩到心態勁差 6月贏好多
點知到7月輸埋本 入左錢又繼續輸

我唔搞基的。

有無清可以話我知如果隻69394 qq牛比人收回左仲會唔會有剩餘價值？

溝淡

會

唔撚郁嘅 打和啦

操作好差，溝溝下溝到成手都係

人民幣都可以玩燈制
叻叻

700真係 破晒頂 不過係熊照咁睇340蚊有可能

有 都未穿行使

我想問係點計架？

700@372 表示同你鬥長命！

期指都唔多上283

有計數機 你google搵一搵

國指都差唔多+1%

知唔知日本仔搞咩
今日自插300

係就快啦 上到285我先可以反手

得番好少 可以不用計

好似話日本央行有動作

牛三啦，壞消息當好消息
養老金都出埋，屈機

QQ幾時先郁

爺西有無咁撚堅

太熱
牛大户要放暑

屌, 次次都係咁架啦, 一扯就唔會落

Call佢老母

QQ CLS

推返上d yen
之前69 掃左貨

輸少當贏，空倉算

繼續等呀爺腎虧

散戶係咪終於發現自己只係爺閪ATM

3點啦

係爺閪撳埋最後一次錢

yes
要計行使價

咁廢既反彈 頂你都係乖乖地落275好麻

根本個個都入左熊

今日收陽棍定陰棍

又跌返落去

爺爺都未收皮
就郁手

大戶

呢個淡友post 嘛

好, 我太睇得起老散, 快啲衝入場啦老散, 而家QQ好抵

又準備倒跌

仲qq散水了

跌先正路

領展先係新股王

都唔關QQ事
全日都370

cashed super

跌多啲啦屌你

大大支

上證+30港女想倒跌

期指仲要撳幾多次燈掣?

今日呀爺救唔哂兩樣

根本全日港嬸都想跌 係阿爺扯太行跌唔落

ja ga

引熊格局又出現

嘩嘩嘩... 發生咩事

真係癡撚線

call爆佢

引熊
呀婆都知

睇嚟上面好撚唔夠水

原價退回

係 所以跌

上證成交186X億
閪都乾撚埋

call 佢老味

唔救了，用黎抵銷tariff

咁樣沽法救上面，大開眼界

股王 好慘

訓教等275

275 call你

嬲 聽日轉投熊軍

未穿行使都有,
D 錢當0得喇
得好少

最後一小時

牛熊過唔過夜?

好心都升返幾十做下樣啦

牛三重臨

都唔係架
如果你幾百手都唔錯
行使價如果GAP大
有機會
貴過0.01

其實QQ都算另類既硬... 370磨足3/4日

賺埋聽日個份了

儲氣爆上?

仆街Q 整死個大市
上證1% , 老恆 0.01%

人民幣blow drop緊

以前就有200點既骨
而家搵極都係100/150

又唔跌，10格熊走了

BJ到出野喇 :<

牛軍總司令, 靠你救市喇

屌, 成交而家得70B

個燈制壞啦 玩夠未

3點咩事都無

又黎十字星

【大師教路】淡倉宜食胡

07月23日(一) 14:14

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股於下周期指結算前，會繼續「日升日跌」表現反覆，預計大市於28,000點至28,500點的波幅區間上落，並建議有淡倉的投資者目前先行食胡。

師父

呢輪好似興3點半先跌

聽日爆升

邊隻出十字星？qq?

倒跌吧

3點開始跌左喇 :<

跌嗰少少

師父推薦人玩換股比例20000
好撚細膽

20格上落

我隻牛跌左7格!!!!!!!!!!!!!1

次撚次俾機會做一次好友就一定會輸屌

2382 1093好似幾抵玩

282上又200點落又200點，點玩

妹到3:59跟住轉燈收工

邊隻，想支持下

12000 都唔點郁 20000 應該好易訓著覺

過夜

嘩上證升咁多港女玩燈制?

引熊啫頭先

2382好似跌得愈來愈多

Agger

你渣緊30幾格怕咩, 29000 等緊你

引西咩 係咁玩燈制到完場就真

呢啲市最on9 心理壓力又大

真 又冇肉食 成日坐係度on99咁

汁左5格走人 終於回本

升番上先徹一半

冇人玩唔好玩, 玩番基建 1800 3311

北水多左

點呀呀婆

Thx

我自求多福緊,97蚊入返瑞聲因為以前搵過錢
巴打祝福下我

布兄

牛過

重牛過夜

理論上聽日會升

我真係ON 9 9
尋日入左700 又冇走到

但牛太貴 唔買

靜啦布哥

其實今日上證又爆 港女唔郁代表d咩

會不會聽日先夾上呢

點解

正常
尋日星期日

北水多咗, 今日收十字星, 聽日爆升?

62405極限過夜

聽日上

大戶好仆街.
壓住QQ 唔比港女出水

場外交易

聽日再追返升幅 好似以前咁玩

牛過正評
熊過負評

熊過

上星期五, 諗住恆牛+ QQ 2 HIT COMBO

點解一定要過夜

嘩

幾好呀
一個跌5蚊
一個升10點
對衝成功

成交好差, 埋單得80-85B

烈口波幅

真係DKLM

騰訊都唔知點解會變成咁

5050億都跌唔落, 仲有咩會令到上證港股跌?

引熊

有
人踩人

DIU d Q牛焗過夜

okok 不問價入左 好貴

入qq牛過夜好冇

雖然佢有機會彈....
但我建議都係不了..................睇路呀

理論上聽日會升
依句野真係日日聽聽到厭

咁理論上聽日會跌

小米炒完 回流下救救股王QQ好無

理論上聽日會跌
依句野真係日日聽聽到厭

入埋 對沖

忍手 等range頂來臨

騰指....

屌米

忍手 等range底來臨

騰指升=恆指升
召喚牛三GOGOGO

恆指出十字，待變轉勢，聽日會出新一轉大升浪🌊

熊過了

叫我冇用 救唔到市

QQ跌得太多, 聽日會反彈

追番3k
留底9手牛支持下

好多十字 係唔係代表牛4 is coming to town?

加埋呂布話北水多咗, 即係待變轉升勢

無錢 唔係入啲qq收息

左一巴右一巴，今日無撚左2k
追數路遙遙無期

北水多 都係我牛過夜既原因

QQ 有咩息 @@

牛5 is coming

外圍都想回升

左一巴右一巴，今日賺撚左2k
追數路指日可待

LIVIX，買定離手

恆指聽日 定

97.6入左2018

末期息

牛同熊都一齊跌 係咩玩法

64079 過夜

股災

咁快跳到牛五啦

對沖失敗

牛7.牛8,牛9都黎緊

成日check連登指數
其實有冇查証第二日準唔準
btw,

聽日有新牛熊?

有無熊過夜既ching

今日諗住牛過夜

人為

搞咗成日, 平開平收

假設282收 聽日近牛熊齊哂 賭大細

Super

呢D食花生算喇.

咁多壞消息, 但個市場仲係觀望緊係咩料子

臨收市無人放平牛，吉過算

冇料到, 一係就儲多幾個.....一野扣你3000點....

我重熊過

針

收到

焗住過牛

連指睇牛 呂布睇熊 可以空倉了

蝕4格放哂算 都係唔過夜

牛軍喜迎利好消息

今日打和~~~~~~~~~~~~牛過

都有諗過熊過

但見指標都係聽日先算

你地呢D重熊左咁耐既人 依加都係profit啦?

有你呢句, 我知我命不久X

輸緊

恆指大升15點